屌無端端勁凍。。

好撚凍。。

著多條底褲啦

垃圾

著咗攝埋部iphone入去都好凍

開行啲手機驚，發揮盡三文治底板嘅潛能

iphone梗係唔夠暖啦 換部note8試下

屋企冇暖爐

仲開緊冷氣熱到